official髭男dism 首新歌laughter又幾好聽

不過唔明點解佢地日本以外咁紅 但係香港台灣馬來西亞好似唔太多人識

佢啲好好聽

由欺詐師開始知道呢隊band

呢隊啲歌好正，但香港真係唔多人識

唔似 petender 咁一聽就鍾意，但呢首係愈聽會覺得愈正

上次去日本唱k
隔離房班jk係咁瘋狂唱pretender,正到

點解唔join埋....

識日文就話啫

正啊 岩岩迷上左 查過先知佢地d歌係自己聽過又幾鍾意

信用欺騙師主題曲
電影hello world主題曲
i lovd⋯

yesterday都好好聽

D歌詞寫得好好好動人

特別係呢句
人格者ではなく 成功者でもなく いつでも今を誇れる人で在りたい
唱到心入面

好正 好sad

香港真係冇乜人識，冇乜人聽，係最近盤菜瑩子cover 左首Pretender

i love無人講？

聽得最多係Hello，逢星期一至五朝朝聽，因為睇めざましテレビ。

hello都好正呀!佢哋值得更多人識